點解張小明到今日都仲上到報紙

成報，大紀元同泛民班陰謀論濕鳩唔係吹撚到佢收皮既咩，我想知道佢地可以點兜